安慰劑？

假如安慰劑效應真係有效，咁擺明開一間安慰劑醫院幫人算唔算犯法？

如果唔犯法點解冇人開？ 又低成本又環保

但安慰劑通常病人係唔知情
你大群宣傳有間安慰劑醫院邊過會去睇醫生

呢個世界乜都有人信，改個懶係學術既名，d人未必聽得明

安慰劑其中一個好重要既前提係病人唔知用緊安慰劑
同埋唔係咩病都可以就咁安慰劑就搞掂，醫生決定用之前要睇下真藥會唔會更有效先

咁可能根本而家d醫生好多賣假藥點解傷風可以成個月唔好

有無聽過望梅止渴啊如果啲兵知道曹操係鳩up 啲士氣即刻無晒啦

俾人知就無效啦

安慰劑效應唔係所有情況都適用

如果一種病有已知既治療方法，而醫生卻用安慰劑去醫治，就係專業失德

placebo最有效都係扮pain killer.
打枝IV saline扮tramadol

點衡量邊種方法比較好？ 而家d醫生係咪都開抗生素， 食到條腸d益菌死哂

傷風是指上呼吸道被病毒感染所引致的疾病，而它的徵狀有流鼻水及輕微咳嗽

傷風及流感的病情是自限的。由於傷風是由病毒感染引致，服用抗生素是不需要的，除非懷疑受到細菌繼發感染。治療徵狀的藥物（例如抗組胺藥）不能殺死病毒，但可減輕身體不適。

簡單講就係傷風係冇藥直接醫好，全部都只係針對病徵舒緩身體不適，短時間好唔番就係你身體孱，自癒能力低

其實都已經係講左好耐既常識，點解都仲係有人唔知，係到怪醫生開假藥

就係早兩年食太多抗生素，搞到我條腸吸收差左好多，身體先越黎越孱

d 咩自然療法咪就係安慰劑
你估飲百萬分之一銀水真係可以能醫百病

咁古人銀制器皿其實用黎裝水裝食物會唔會有殺菌功能？

衡量就要用study

銀器好似本身就有抗菌功能
係抗菌唔係殺菌

其實安慰劑效應未必係為左假藥當真藥用
而係用真藥的時候點樣用安慰劑效應 令病人相信隻藥真係醫到佢
相反 如果病人唔信隻藥醫到佢 可能會有反安慰劑效應